槍口一致對住共產黨屌就岩

其實現今政府都係聽大陸order
無論689 定 777 都好
都係為咗錢同權力而要聽大陸命令
而且分分鐘唔聽話會影響埋人身安全

所以唔好屌佢地啦
佢地都係身不由己
槍口只係對共產黨就岩

大家唔好屌政府啦
亦唔好屌唔出聲既網路紅人

你都戇鳩
一定係對住林鄭月娥鬧

而且分分鐘唔聽話會影響埋人身安全？

你作文？

全香港好多傻尻 同 有心傳媒都係屌777
就知香港幾on9

你都on9
公眾人物係好有影響力嘅人
如果佢地因為呢啲制肘而選擇左去收聲
咁佢地應該考慮下自己配做返一個普通香港人定係繼續做一個發揮唔到公眾人物能力嘅公眾人物

咩叫身不由己啊？